請問m記而家幾錢人工?

有啲想做返 :(

狗工

一萬幾

真係得$40咋?

kfc 都$43喎

40已經算高啦m記嚟講

40

咁真係寧願做kfc

目測KFC囡囡高質d

係

屋村舖 $34.5
大舖（銅鑼灣、尖沙咀等） $40-50不等

睇地區，見過有45